點知間骨場邪唔邪？

點知間骨場邪唔邪？

拿照妖鏡

哈哈笑

尖沙咀喺棟大廈地下有個廣告牌個啲多數正, 邪骨唔敢咁揚
不過啲技師會著得性感少少

有華人既骨場就一定有邪

邪骨場個locker仔會幫你打次飛機先
跟住dup完之後第二個locker會幫你打多次

全邪

問外父

直接問

睇腳板logo 有冇笑哈哈

睇吓啲女女有無低胸著短裙

帶埋風水師去

有錢就邪 冇錢就正

溫莎xx是不是？

係門口大聲問咪得囉 無得邪都比你邪呀

好建議

喺骨場門口玩碟仙

正阿

色情免問果啲，因為唔問都有

男技師有邪

咁撚夠薑

免問即係唔駛問，包開大

唔熟，架步系點架？